荃灣發現爆炸品倉, 懷疑工聯會所為

工聯會又想再攞大紫荊勳章

保障手足 指出偽警
極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

一地土製菠蘿的日子來了
工聯會永遠走在最前

我記得有間香城防具店 又係荃灣 又係德士古道

無野了 小弟記錯

泛民點會唔出聲，大大力咬住唔放！大作文章，唱通街！